點睇西人咁鐘意星際牛仔?

嚟緊Netflix會拍真人版, 9成係爛片, 主要討論原著
星際牛仔係鬼佬心目中同鋼鍊/Jojo係連登地位一樣都係唔屌得
事實上班垃圾90後連聽都未聽過

成套作品都係菅野洋子配樂, 正到仆街

我自己都好鐘意星際牛仔
裡面啲景仲好有舊時代香港既味道
就好似今季套Carole & Tuesday主角樓下間藥鋪咁

Btw 唔同時代既人接觸到既野都唔同
唔係90後就低質 你依啲老屎忽口吻就真係低質啦
唔係個個人都會鐘意動畫鐘意到特登搵啲經典黎睇

我覺得今季渡邊嗰套入面d小幽默同當年牛仔有d似

夠硬派

條女幾正

因為個個都有血有肉 夠硬派
你又點會估到spike有Jet同Faye陪左廿幾集
最後都係放唔開過去 似終如一 死心塌地咁對Lulia

佢最後對Faye果後獨白真係經典

邊套？？

spike 同 大隻佬唔出聲不停食雞蛋果幕都好正

btw 利申:90後

啲場景同音樂食正呢幾年外國hit既style, 好似係

睇落畫數重多過而家D番

我都係玩機戰T先識，但表達唔到佢種魅力

人手作畫時期幀數仲足過依家

唔係鍾意到會睇經典學咩人講咩神作姐 我唔識建築會唔會爭住講邊棟樓係神作呀

呢樣講起都要屌
科技進步左咁多 但係仍然有好多新番反而會輸比舊番
到2019年都重有ppt動畫真係不能接受
牛仔D幀數真心痴撚線 細節多幀數都重可以畫得咁密

根本勁過鋼練同Jojo

迴響大到係佢地叫瘋狂叫日本出第二季，早過日本開播

啲音樂真係正到hihi

你老母90後就未聽過
唔好扮老屎忽啦柒頭

你老母就90後啦

你老母個波罩你呀

因為依家收入同套動畫做得好唔好未必掛鉤

機戰有?